C朗同 LBJ 好似

一個1打21
一個1打9